[d女正到仆街] 日本最新大膽節目 你敢吹我敢飲

日本仔邊到咁有創意

伯

[img]

屌

做乜撚嘢姐？

[d手套多到仆街] 波台最新大膽節目 你敢食我敢戴

等我幫你啦

[img][url]

繼續騎呀我屌你！！！！！

整張相都搞咁Q耐 本身好笑都無氣氛啦